應唔應該私了依家外賣仲要加錢嘅舖頭

大快活都識外賣俾9折
減低堂食除口罩交叉感染機會
依家叫外賣仲要加錢簡直係反人類

唔應該，唔鍾意就唔好買，冇人話一定要賣俾你

唔話你戇鳩都唔知話你咩好

弱智樓主

要

幫你慳返個位，洗少隻碗，條數都喺返到

邊到戇鳩？

邊到都戇鳩

唔好濫用私了，唔買過主，商業社會。

Good Afternoon SIR!

有呢個諗法都已經戇鳩 不解釋 唔好濫用私了呢樣野

覺得應該嘅咪自己出手囉

私你老母

想打咪打囉

無良商家佬想害死香港人唔應該私了？

齊上齊落
唔可以當樓主手足係condom

裝修算啦

樓主打人打上腦

亂用‘私了’當潮語
On9就出少句聲啦

我反社會人格

係咪想割席！

靠你了義士

中國人的性情總是喜歡調和、折中的